採購業前景如何

?

音樂

餓唔死

超市採購呢？

點入行

採購咩先得架~

點解要請人返工“買野“？

宜家公司都搵大陸人做採購
平靚正

真係捉隻老鼠入米缸

大陸人做野唔太掂

夕陽行業仲問前景

有咩問題，中學雞？

直頭小學雞